有冇人知個Steelseries Engine開始左loop個巨集之後點停

如題